梁振英：強烈譴責中共血腥屠殺中國人

牆頭草

人係有兩面既 睇下d利益去邊面

印大張啲去派

送中

Upside down

777幾撚醒，當時已經知唔可以登報，不留下一點痕跡

究竟佢呢十年點解咁大轉變

奶共派又話唔係屠殺
689又話係
咁即係點

If you can't beat them, join them

N年唔選特首

佢仲有誠信可言咩

鷹哥： 依家既當權者同當日既當權者唔同派系架

D人識佢老鼠咩

其實上兩個月登毒果應該貼呢個

po上佢fb

蘋果有無拎黎做頭版

梁振英fb：
今日蘋果日報全版廣告
梁振英譴責中共血腥屠殺

恥與為伍

跟權力走 從來沒變 唔好屈佢

人大都做緊啦…
當年嘅事已經無晒印象

以前英治咪屌中國囉

做人就緊係風吹邊邊跟返個邊架啦